呢度係香港！！台灣人都用關我鬼事咩！！

次次支那用詞如小鮮肉、豆腐腦、粉絲、乜乜門入侵香港果陣，總會有D死港豬講乜野呢D係台灣用詞、美國都係用watergate乜乜乜，唔算係蝗語，仲要人地接受認同呢d垃圾用詞。

你老母啦，呢度係香港呀，你同我講台灣美國把鬼咩，宜家支那人用台灣、華人、中華民族呢d野黎暗渡陳倉，香港人就應該連條小路都一野封埋佢，絕對唔可以俾蝗話有機可乘，就算起源唔係支那又點呀？宜家唔係支那起源就可以入侵香港？

咁中出、放題呢d本身係日本人既用詞係咪都唔講得？係咪應該講我去食日式自助餐咁？

人氣

點解香港人要接受到 日文，但就歧視 國語
明明同普通話唔同

蝗語同日語相差咁遠點比？

因為日本高質囉

既然咁高質香港應該改用日文

得鳩閒咁辛苦走去學日文咩
用佢地d term我就接受到
但支那d term呢 我就係接受唔到
係呀 依家擺到明係歧視支畜架啦

國語唔係蝗語
普通話先係

吹撚漲 我係要反蝗語 台灣同澳門都係繁體支耶

又話要捍衛香港文化 捍衛粵語 一邊接受蝗語 用詞

小鮮肉根本係帶侮辱性
將男人比在一舊肉，比女食
仲衰過話人做鴨